覺唔覺容祖兒已經勁過好多香港嘅偽黃

香港班偽黃口罩都唔敢戴

完勝達哥

又引戰
垃圾容祖兒

達狗深藍

深紅
咪尾

其實幾廿歲人就唔好咁多幻想啦，明星不嬲出門戴口罩就好撚平常，係班大陸玻璃心少少事都上崗上線，好心香港人就咪咁天真啦

白色口罩就上綱上線

只知要飛

連罷工都唔敢嘅香港人
好好向容祖兒學習啦
你班辣殺無資格單打佢啊

你個名

你咪撚on9啦 弱智都知容祖兒係黃

其實只係14億人個心夠玻璃,冇咩好吹奏

港父唔知
如果唔係祖兒一早比佢x左

專登遮住右眼

文匯之星已跪

人地熱愛左祖國喇

佢都講得好隱晦 佢講得啱 從來都冇人支持港獨 啲大陸人係戇鳩鳩㗎 冇得救啦不嬲都

撚左狗就夠

同路人
明既祖兒

祖國=英屬香港

熱愛和平
即係反警暴

唔係個個識夾春卷

改觀

為左上位
春卷都敢夾

?

咁樣更加欣賞陳奕迅
從來無出黎回應熱愛祖國

炒車

文匯之星

佢賺大陸錢幫市民

又咪要跪

其實d人想點如果唔跪 有骨氣
你地會點樣支持翻個藝人？
無講警察做得好嗰啲嘢就算9數啦
focus翻喺應該需要focus既嘢

不支持港獨 話俾大陸D傻狗聽😁

問心啦，有幾多個人真係有真金白銀出錢出過力支持過hocc既音樂事業呀
邊個都好啦
香港人連自己唔番一日工，罷工都唔敢既時候
就要求其他人放棄晒成個事業去發聲
咁既心態既話，調番轉你做到呢班藝人咁，你自己咪一樣奶
自私到
做好自己先好要求人點點點啦，成日逐個藝人係度狙擊，錯晒重點

你諗多左

啱啊，唔跪低既回報就只有一個光環，
係咁多，hocc仲要已經「算係」比較多黃絲肯支持/課金，仲有好多藝人無跪、表明立場，
有無人留意有無人支持？

樓主無腦定點? BUY條中共春卷?

自己睇下香港班偽黃口講好嬲好嬲
跟住口罩都唔敢戴先啦

核彈
推爆

國籍: 中國

十卜joey

感覺容祖兒係個深藍演藝圈入面 不斷掙紮想游去黃色果邊
對比楊千樺 gem eason 陳柏宇果d
佢呢個時候出張咁既相 好難預計唔到後果
尤其之前呀sa遊行日叫人飲多d水都比玻璃心屌港獨

講真 我呢啲真係當膠post睇

14年之後何韻詩仲要畀高登/連登仔屌到仆街

係
牙gem之前都po 過黑口罩頭盔嘅相
講真如果真係驚嘅話
佢可以完全唔po
可以見到佢地仲係有良知

英蝗呀

史萊姆都係英黃

佢唔係完咗約先出聲咩

咪On9
上次佢先係老蘭出現
如果唔係佢出聲都認佢唔到
估唔到佢比起佢個ex走得更前

佢係達哥咋
想食兩家茶飯

兩邊不是人

白色口罩都出事
只知要飛點樣聯想到係撐示威者
D大陸仔想像力都幾勁

和你飛

右眼

其實杜汶澤都係英皇

咁都俾你諗到

好多890後既明星都係黃 你以為唔出聲就係奶共?

more

我都覺得似係因為今日好多偽人都會好避忌任何打爛大陸玻璃心既舉動。

老實講
呢一刻你問中年嗰批
其實無幾多人支持港獨
民調都有七成人不支持

但佢無做護旗手 咩流住中國人的血嗰啲
無講自己愛黨 我覺得算係咁

但大家又唔使ff太多
話哂佢都做過文匯之星唱過祖國兒女
喺香港做藝人要完全唔接觸中國市場係好難
唔係個個都做到杜汶澤
始終佢都帶住好多人搵食

我認同樓上有人講
佢似係喺好藍嘅圈子內儘量令自己唔被污染

咁都有得讚
收鳩皮啦

難得唔護旗
算係咁

每次想讚人愛香港都要鞭屍達狗黎加強對比

達狗抵鞭
出賣香港人

張相成年前

城城低調現身支持